去旅行有幾多人會帶埋部laptop?

多件野拎 有唔見嘅風險

Plan行程 執相 做storage 做野
點揀

帶埋上飛機玩

以前會
但買左ipad後就帶ipad

自己plan行程既話會帶

老連咁重
不了

點都會帶

執相 剪片 搵旅遊資料

投投投
投你老母咩
會帶

唔係做嘢都唔會帶

去得耐會帶，去得短唔帶。

專登買部NOTEBOOK 唔過 1.1kg 就係為咗旅行用。

連埋牛都只係1.3kg

牛又可以有usb 叉位叉電，機身又有一個，有時用佢嚟叉電話。

以前就laptop 之後變左帶iPad
而家iphone 加隻usb 就算

唔洗諗，surface4 pro

一定拎 又唔係重